楊衛隆: 錯失了這個機會，不會有下次。

文章轉載 作者：楊衛隆

集氣七一，血債票償
昨日飲早茶時和朋友傾談，被問及香港形勢。我簡單地說，香港犯民主張集氣七一，血債票償。集氣七一的意思是，G20之前香港平靜，沒有示威。當勞侵在六月底G20峰會可以不談香港示威。因為一開口，習大大會話，香港示威早就和平結束，林賤道歉，香港人滿意。
血債票償就更加嚴重，香港人的血債可以用選票補償，那就沒有美國人的事情。爭取選票的人只是想進入立法會做議員，支持不可能出現自治的港共政權，不想自治。
當勞侵講到明G20峰會提出香港示威。這個重要時刻平靜下來，叫當勞侵如何為香港人開腔說話，如何牽頭爭取國際社會支持香港自治。沒有國際社會支持，美國對中共和港共官員的制裁不會生效。中共和港共官員的資產分佈世界各地，不是美國單獨制裁就可以湊效。
習大大在G20峰會前急如鍋上螞蟻，走到俄羅斯，伊朗和北韓找人救命。港共假意道歉又停止送中立法，616示威沒有鎮壓，企圖平息民憤。G20是中共和港共政權的大限。犯民的「集氣七一，血債票償」是最緊急關頭放生港共，意思是叫所有人在G20之前甚麼都不要做，讓習大大可以逃過全球制裁厄運。血債票償是支持港共政權。當然這樣做，因為要加入港共政權享受榮華富貴就不能讓港共政權倒下，當然是先要保住港共，即是集氣七一，才能爭取選票，即是血債票償。這樣做是賣港求榮，不是單純出賣港人，也出賣了支持香港自治的美國茶黨。
錯過了各國元首聚首一堂的G20，當勞侵要尋求各國支持香港自治，難比登天。再說，當勞侵能夠坐在總統寶座多久，很難說。下任總統對支持香港自治的意向如何，無人知道。錯失了這個機會，不會有下次。

轉自網友：

為什麼要向特朗普請願呢？

一）奧巴馬是民主黨的，而美國民主黨普遍比較親中。除了因為傳聞的銀彈攻勢、政治收買，也是因為民主黨思想是左翼的，普遍比較同情左傾的政權。

二）希拉莉於總統競選時，大玩左翼思想牌，例如：美國係時候出現一位女性總統！之類的。然而她醜聞不絕，美國人也開始厭倦無所不在的左翼思想充斥生活中（例如 political correctness, radical feminism, radical LGBTQ activism...etc.），於是改投特朗普。

三）由於美國傳媒、演藝、學術、高科技界別等都為左翼（投票會投民主嘗）把持，於是造成整個美國都討厭特朗普的假像，不停閙他法西斯、癲佬、威脅整個美國的價值甚至安全⋯⋯etc. 然而也越來越多美國人（有好些有識之士）出來反抗這道左翼思潮。但香港人平日接觸美國的都是傳媒、電影之類，容易受美國左翼影響。

四）特朗普實為政治素人，當選以來卻表現良好。估計是其幕僚多為有能之士。但施政上舉步為艱，無他，兩黨政治是也。

五）然而今次修例事件，美國提出修改香港政策法，是由民主黨和共和黨兩位參議員共同提出。可見於對待香港，兩黨立場十分難得地一致。所以，向特朗普請願，等如向整個美國政界請願。所以會有效的。

記得簽完要去email confirm！